有冇人知鄧桂思最新情況？

有冇人知鄧桂思最新情況？google過新聞去到5月頭就再冇新消息
究竟佢好返未？

無人知

死撚左啦屌 問問問

死左又要同你講啊?

來源？

都無人想知 寫新聞稿都曬時間啦

利申: 係醫院做

尋日先死啊屌你老母
唔撚知就收嗲啦仆街

利你老母申咩，鳩嗡無極限